# parking-app-front

node version
14.16.1

run
expo start

- Para probar en expo go, se debe instalar la versión de expo go 2.24.6 en dispositivos android
url: https://apkpure.com/es/expo/host.exp.exponent/versions

Una vez se haya instalado expo go, se dbe leer el qr de la app publicada en expo
url: https://expo.dev/@bosatzu/blomi-app

O se debe abrir esta url en el dispositivo: exp://exp.host/@bosatzu/blomi-app?release-channel=default


NOTA: Tambien se puede validar en IOS, pero por el momento se estan haciendo las pruebas en desarrollo con android.